俾班標籤撚搞到頭都大，究竟係批鬥試當真嘅係cctoy黃衛兵，咩都上綱上線；定吹奏嘅先係cctoy黃衛兵，屌佢地雙重標準？

屌你頭都大埋
撐唔撐試當真都係cctoy

5毛常用語
good job

用嚟阻礙正常討論嘅
bingo紙

推

幫推

批鬥既時候大家都係手足
恥笑果陣你就係cctoy

結論，你係時事台，就會俾人話cctoy

唔喺時事台
都可以係cctoy

試當真幫M記賣廣告都撐？
達哥真係好無辜
CCtoy鍾意咪唔批鬥囉
雙重標準

試當真一早表曬態都屌？
成日鬥黃
惡過共產黨
CCtoy黃衛兵仲話民主

波台手足再次撚狗CCtoy細蚊仔

點都係cctoy

達哥是無辜的

達哥同Ming仔好慘
依家幫中資賣廣告冇人反了
聽日齊齊食個麥記支持

cctoy:試當真係藍

極速上熱門

反而呢個沉足一日

幫正毛狗抬橋嘅波台狗都鍾意咁講